好掛住冬天一坐落廁板 個屎忽凍到即刻彈起既感覺！！

仲有慢慢坐落去 就黎掂到廁板既恐懼感

好掛住去廁所除褲個時 隻凍冰冰既手摸到暖笠笠既感覺

M

冷手摸個熱patpat

假

還我冬天